唔好睇tvb愛回家,宜家做緊 鏗鏘集

即刻同我轉屋企個電視去31台，唔好再睇tvb!